「緊急公投」而家有一班兄弟去左狗屋 去幫拖定由佢地送頭？

去幫拖
由佢地送頭

快 出左馬路

唔好去，叫佢地散
入啲狗入夜就開你拖，無記者，無傳統，就算有都即時新聞都無咁多人睇到。

日光日白都開槍，黑警已經去到痴咗嘅地步，俾黑社會更無恥，真係會男殺女姦，再求鳩期捉幾個屈佢地入罪

痴撚線毛啦啦去乜狗屋呀

走啊

叫佢地散 危機處理